平行天堂第36話

休撚完兩個星期

俾啲似有還無嘅主線推進

照舊冇車修

睇完同冇睇冇分別

屌你

冇人覆

套野都無討論價值

最新出咗37話都係冇乜嘢睇

扑野>休息>扑野loop

38應該有新女扑了

其實上一本極黑頭100話真心正，但係個動畫真係垃圾... 搞到肛叔都冇心機畫落去

都係出到40話先再開post

套嘢而家都冇乜嘢特別值得討論

套野有乜好講咪扑野

你架車壞左呀

肛叔既漫畫永遠都係生命有限既魔法少女

妖精的旋律都好正

架車整返好唔再修啦

無得修車仲有咩價值可言

修咩撚野車啫
蝗到一個點

樓主00後